【4月新番】不正經的魔術講師與禁忌教典【第 10 話】

不正經的魔術講師與禁忌教典
ロクでなし魔術講師と禁忌教典
Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Records

賴在別人家裡、一年過著無職生活的 葛倫·雷達斯，在家主的強迫下到 阿爾扎諾帝國帝國魔術學院擔任兼職講師。但他假自習之名行打瞌睡之實，就算難得站上了講台，他也是直接把課本釘在黑板上。就在想早點辭職的心態下，被學生 西絲蒂娜·席貝爾提出了決鬥。結果令人遺憾地，葛倫以懸殊的差距吞下了敗戰……然而與政府敵對的魔術結社「天之智慧研究會」襲擊了學院，葛倫也被捲進了一連串的紛爭之中。

PV2

PV3

OP PREVIEW

ED PREVIEW

──預告──
EP8 予告

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 9 話 ：

──放送──
AT-X 毎週火曜日 20：30～
TOKYO MX 毎週火曜日 24：30～

每週屌貓

好

唔記得換

露米婭

25

Magic in my tiny heart

藍毛>ALL

My Precious you for meeeeeeeeee

換老婆未

瑟莉卡

我願意用白貓+金毛換藍毛

白貓白狗

等熟肉

G

兩個都好正唷

永遠十卜白毛only
25

仲係冇樣的白犬

係日本睇緊
白貓好可愛

變咗藍毛

愛姬

十卜sagiri?

藍貓

補番小說張白犬圖先

話咁快得返兩集 唔知會做成點呢

橙 白犬剩係得預告有樣

每天都要屌貓

唔好咁

上面班仆街

笑左

巴士都係仆街

dllm f9

點解要2選1
唔可以3p嗎？

不可以 太貪心了

公主

廢話

半魔

屌
到底係咪我部iPad 有問題 點解變左藍貓

Emilia

Emilia 今朝跳左樓

竟然走ntr路綫

又唔算既

真係好傳統既四天王
見到有個金毛已經知後面想點

一定係因為佢係壞人 所以先飛佢

好似機巧咁

咁廢都叫四天王

救女>溝女>救女>溝女

打左咁多次
個人男主都未試過單機贏人

初初我都覺佢廢起四天王有少少特別
而家愈黎愈公式
不過算
我睇女既
公主

男豬對比其他四天王真係好廢

成婚之前一刻才趕到..

男主係本小說入面真係算廢
而且救女溝女 救黎救去都係王女
溝黎溝去都係王女同白貓
都唔算四天王啦

其實啲人分清楚咩係四天王未？

應該未

白貓>白狗

瑟莉卡>>>>>>>>>>>>>>>>all

yes

駁唔到

傲嬌白貓好可愛

公主=瑟莉卡>>白貓>>>>>藍毛

老女人
污糟
斬自己友

白貓世界第一

麻織in賣碳ny哈啞~

可以捉改果條友出黎binc

白犬正好多囉屌

My Precious you for meeeeeeeeeeeeee

呢張真係好正.............

11 preview

[img]

好似兩公婆耍花槍

改名叫不正經的魔術講師與是囉呢哥啦

是囉呢哥啦

藍毛>是囉呢哥

基友=瑟莉卡>藍毛=是囉呢哥

排名一樣

是囉呢哥 >瑟莉卡>溫蒂

所以話毒撚花心冇講錯，季季換老婆都算，今次呢季未完就已經唔記得托頭妹

每集出鏡加埋都唔知有冇半分鐘 對白又冇多句 搞到J完幾集就冇左件事

係時候轉會
投入藍毛既懷抱

是囉呢哥dabest

是囉呢哥=trash

是囉呢哥係我嘅

是囉呢哥

唔好再post了
呢度是囉呢哥主場

是囉呢哥同公主每日返學都畀人視姦

唔緊要 每晚係床上面都...

白色頭髮既女角好淫

你視姦佢訓教個樣?

本身都唔覺ED洗腦

但係係咁比你地講

My precious you for meeeeeeeeeeee

麻織線賣泰利哈呀

賣啤實預貨咪
喎哦喎哦喎哦～～

麻唧!!!!!!!!!!

M-A-H-O!!

好似係因為日文個發音問題先搞到英文果方面發音出事

好似
骨魔寧 咁

Right 墮
Left 墮

係
唱歌既話
Elisa d英文真係冇得彈

Magic in my tiny 哈呀